沈旭暉：政府呃人 而家機場每日仲入緊成千個大陸人

刺穿謊言，良心公知

直線抽擊

沈大師好上力

佢唔封關根本就係讓領導先走

係入境香港，定係過境轉機呢?

強制檢疫，實施第四日，總人數只得2196，肯定又有漏網之魚了

日日都追擊

轉機

睇佢既文章可以訓練自己平日思維

都話海天碼頭落船已經係禁區 唔洗隨離就可以上機